【突發！】皇馬主動給C朗加薪！

侮辱性加薪！ 皇馬逼C朗走人

西班牙《馬卡報》以頭版形式報道，皇家馬德里主席皮里茲唔願意為C朗大幅度加薪，開出嘅新合約年薪只係加咗400萬歐元，消息話佢呢次侮辱性加人工，目的係逼C朗同佢反面，等對方開口嗌走人。

據講皇馬打算將C朗嘅除稅後2,100萬歐元年薪，提高到2,500萬歐元，計埋贏冠軍嘅獎金至有機會到達3,000萬歐元，比起C朗要求嘅3,700萬歐元年薪差好遠，要知道美斯有4,000萬歐元年薪，尼馬有3,700萬歐元年薪，睇怕C朗知道後真係會扯晒火。

貴庚啊，想攞3000萬

快點侮辱我

執到喇 33歲仲有人工加

嬲呀

年年都話走 搞到今年少左好多人關注
個個都以為佢吹水

傻鳩廢佬叉燒霸丙朗以為自己仲係乜乜大袋，返屋企斬叉燒啦契弟

老坑

Go mu la diu

即係睇唔撚起我朗

幫c朗哥薪既金額已經係連登仔成世既人工

呢樣真
利申:月薪13k

講真，返曼聯最大機會

掉返轉諗
c朗呢d世界知名既球星 踼一年既人工
都買唔起香港半山一間獨立屋

佢其他收入可能多過佢人工

佢應該好好反醒
學下NBA d 合約年戰士
點樣去計數，邊個歲數去簽長肥約，等到下次再簽都已經7老80
好過而家佢唔上唔落(於佢)

牙朗又回家喇

儲足全季氣入左粒倒掛 之後比巴爾搶返曬風頭

加咁少牙朗無錢做慈善

歐聯入咁多粒都唔要
正一賤種蝗

分分鐘B朗 J朗退休
我朗仲踢緊

佢已經係年年加咁 你估佢唔想一野整獲世界最高年薪簽十年咩 不過個年薪紀錄好快又比美斯同尼馬過頭 所以keep住咁簽

淨喺給拎黎侮辱果400萬已經成世都搵唔到
快d侮辱我啦

3億港紙都買唔起?

3億應該買唔起最貴果d姐

分分鐘可以同個仔同場踢波

睇邊d 獨立屋
新個d都2，3億起跳

會唔會一次過俾兩三億現金呀？

或者咁講 買獨立屋d有錢佬
有幾多個1年就可以賺3億
所以講岀黎都on99

係幾世都無呀!!!!

你估打fifa 咩

三億歐元wo 大佬你有無計錯數？

蝗馬condom

3000萬歐=3億歐？？？

數學家
3千萬歐=3億歐

唔洗交稅咩
雖然我朗真係唔交

成班數學家做乜撚野

go mu la diu

今季入4 50球都儲咗成季氣
上面嗰啲reply 唔講以為佢仲廢過賓周馬

佢總收入成一億歐

盧卡古

我有冇計錯數就唔知 但你肯定係文盲

要講買唔起 新個幾間真係未必俾得起首期
香港島呢幾年起既獨立屋都賣到10億

根本痴撚線

今季埸均一球咁濟 唔知以為今季淨係入咗球倒掛

今季個狀態真係差wo

真係差 入得40球
沙拿 Kane 小花狀態都好似麻麻地
其他直頭唔想講了 40球都冇